海通向4滑浪風帆港隊健兒頒發12萬

海通國際(00665)向4名滑浪風帆港隊運動員，合共頒發12萬元奬金，以表彰他們在今屆雅加達亞運會取得佳績。

該4名滑浪風帆健兒包括鄭俊梁、陳晞文、馬君正及何允輝，出戰女子RS:X、男子RS:X及RSne混合隊際賽，成功勇奪3面銀牌。

=======================================================================

雅加達亞運今將進行閉幕典禮，台灣好手本屆收下17金、19銀、31銅共67面獎牌，繼1998年曼谷亞運後的最佳成績，國光獎金也發出約3億5880萬元。

根據「國光獎金獎助辦法」，選手在亞運奪牌，金牌可獲得300萬，銀牌150萬，銅牌則為90萬，而先前也決議，為了增加台灣選手在主流3大運動的競爭力，只要在大型綜合運動賽會的田徑、游泳及體操項目奪牌，都加成二分之一的國光獎金。